q950t 已證實垃圾退貨中，有冇師兄有心水

配x9500h 75 “
樓底近四米
Ysp5600 9800hkd 左右 sw 1000 反而搵唔到價，不過咁樣預2皮，是否有更多高手俾意見
只要soundbar 加subwoofer

買返舊款Q90R

四米樓底咁高玩soundbar 反射應該無咩用

唔想set 咁多嘢

佢激嬲咗我，可能買隻Yamaha 加sub

yamaha咪又係冇後置speaker你遲早又嬲